想請教surface 7買唔買得過

想要部輕便隨身電腦做野，主要用auto cad, sketch up同photoshop。閒時畫下公仔。唔知surface pro 7夠唔夠玩？定其實pro6都可以？或者要laptop3呢d手提電腦先夠玩？謝謝

起碼i5/7,8gb先無憂，唔好expect真係玩到九個鐘，high workload五至六個鐘就完

如果3d cad就算數

利申sp4 i5 4gb用家

never bought surface products again
unable repair

煎蛋

用緊 S6 .. 一年, 都幾穩定, 係價錢貴, 比較下其他牌子先....可最後選擇.

都有留意緊
近期幾部NB同佢比較
FUJITSU UH-X 最輕，快叉，但冇TOUCH，日本製
VAIO S11 有TOUCH，拉口最齊，日本製
SURFACE 7 最貴，但佢個平板同手寫真係幾吸引
如果呢三部揀，大家點睇

買左水尾sp6
文書 輕度PS 一流

岩岩英森買左部
<6800
又送keyboard

link? 128gb?

128gb

oh 128 太少

不思進取嘅設計
冇TB3
買黎多餘

16年買部Pro 4用到依家
非常滿意
後悔買4GB Ram，唔夠用
從未用過枝筆

Surface 就係垃圾

無穿無爛就幾好
一過保壞就掉得 無得整

利申 用緊 sp5 i5

有256 揀
不過好似照加番差價

用緊sp5 i5 舊電一年快冇電

唔好買，個風扇聲嘈到仆街

垃圾一部

買macbook 13 4核都係萬一
Mac系統好好用

上網安全 安心

i5 128 開心使用中

唔撚好買
Surface 好撚廢

有無link

假設我Budget 10k, 想問下大家意見, 你們會揀邊部

1) surface pro 6 i7 16GB RAM
2) surface pro 7 i5 8GB RAM

Don’t buy